［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

人不在港，代post
由於朋友喺某文宣谷得知今日機場有集會，啱啱去到現場發現唔夠人
但有好多姨姨叔叔一早入左去，如果大家有時間請去支援一下

現場情況：

自推x1

自推x2

自推x3

自推x4

Push

自推x5

自推x6

自推x7

推呀 少人到仆街

推

推呀

準備多啲英文文宣啦

補多張

現場唔夠人
好似同平時接機人數差不多

自推

未放工+太突發

唔夠人唔夠人
有無同路人得閒可以入去

我都係啱啱先知
我朋友自己入左去

幫推

我直入機場

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

多謝你

現場有少量絲打派緊

再推再推

去到幾點？

唔知係咪開錯台無人睇到

的確呢個比地鐵不合作運動好好多
香港真係好多最底層嘅人手停口停

push

接機大堂A！！！

係其實有時真係好多基層人士原本撐我地嘅
但佢地真係好撚鐘意返工或者真係靠份工養全家
就會因為不合作運動無啦啦轉返做中立
無辦法香港太多呢類人

[Off topic]
各位沙田的前線們如果想食野
可以直接過黎搵我地，唔洗怕羞
餐牌野食任選，老闆全數埋單
只要手機show尼個msg就得
千祈唔好怕羞
要有充足體力先可以繼續行落去
記住你地背後仲有我地
前路雖難行，就由我們攜手走落去!

麻煩咁多位share出去, 希望幫到佢地
主要share wtsappp 同telegram 就可以,
因為一d合約關係，我地唔想係fb post

推！！！

放工入機場！

今日真係好急 希望放工黎到

多謝你
開始有連儂人

麻煩巴絲打們廣傳

8月5號全港大罷工

推推

太突然啦

推推推

如果唔推俾多啲人知好似好對唔住入左機場嘅各位

咁突發....啱啱機場放工上左巴士走

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

咁突然點跟

廣傳下都好

大佬太突然喇

我冇嘢講要人要人

啱啱聽903新聞好似得30幾個人喺入面
諗起佢地就覺得好慘

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

PUSH

on the way

多謝你巴打

罷工

痴係身上真係會引到人留意咩 我諗無人會企係到望住佢掛

我冇野講

好人一世平安

推爆機場

太突然

仲有無人？

啱啱問我朋友仲有

為何咁少

推推推推推

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

請問而家有幾多人

咁突發？

不足一百

完全無人知，而且放工點得閒入去呀🤦‍♂️

冇

有人係到 唔夠人

無嘢講

我無嘢講喎

真係無嘢講啊

光復香港
時代革命

嚟食個飯先

推！ 咁咪好囉！

我都係兩個鐘前朋友同我講先知

可能宣傳不足
我都係下晝先知

各有各做啦
地鐵切身
機場難引起關注
無謂批評人地
兩邊都做無衝突

多謝你
入到去可以update吓情況嗎？

`

要人啊
乜人都無

無人

入面係咪得返好少巴絲？

咁突然

接機嘅人大把

完全唔知

其實琴日都有宣傳 但唔夠

對唔住,今晚趕唔切入黎

收工黎緊

文宣唔夠。。。

嚟緊

會唔會轉場去呢到？

推好人好事

去唔到但幫推

加油

Pish

up

冇問題, 幫你推到 1001

幫手推

人呢

用ipad播片

要不要給細路買飯吃，我就放工啦！

要就回，我立刻過來買飯 @AhSuk11965

而家快d出啦

人呢？係邊

下次宣傳好啲先啦
咪咁突發啦
人地睇post真係聽左連登仔出去
你唔講我都唔知有呢個活動
有咩理由令叔叔姨姨孤軍作戰嫁
如果比人蝦點算

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

人呢？唔見

完全唔知有咁嘅事
點搞咖你地

入緊來和理非

入緊嚟買嘢比細路食，約8點到

我都係我朋友話入左去無人我先知

唔係聽日咩!?

係機場喇 淨係見到2-3位巴絲咋

推 出緊黎

叔叔 睇定啲先
不如你去葵涌啦 我怕你白行一趟

係現場，唔見人

頭先喺機場嚟咩事都冇

好，而家飛車入去！

光復香港！ 時代革命！

有媽媽比左食物我 有無小朋友要 人在機場

有無話係咩位置？唔見有人

現場淨係得少量巴絲炸 大家入黎

接機a

推推推推推推

推呀！

大家行動前都睇睇條片

入緊機場

再推

集會到幾點?

成班連農人

機場咩環境？有冇圖？

人呢人呢

可唔可以影下現場情況唔好影到樣
感謝

依家個個痴啲傳單係背脊，周圍走

咁遲先講。。。。放左工就左先知

一齊接機，日日接機

[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣, 行動組 同 連登人 入 (好認真!!)

熱門好撚多垃圾啊
推上去

機管局要d人散

所以周圍走

行下行下咁

你哋係邊？

五大訴求!
光復香港 時代革命!

葵涌同機場都要人
加油

t1, everywhere

靜過圖書館

係咪唔會聚返

大家要繼續遊定聚

要人呀

推返上去

目前戰況

推推推推推推推推!!!!

已經在細路後面

多謝你叔叔

我會推到今晚12點